有冇啲咩免費嘅心理治療group可以參加？

疫情就快令精神崩潰，個社會運作遲遲未有變返正常嘅一日，先唔講啲政治氣氛，單係講個疫情，有冇方法可以安撫負面情緒？減少精神壓力？好唔開心

好衰唔衰係毒撚一個，冇乜朋友傾訴

搵下屋企附近嘅社區中心？

搵啲社區精神健康綜合中心啲社工/活動去下

Facebook 良心理政

無錢就唔好學人要治療啦

幾十蚊買罐可樂買包薯片買條魚肉腸食完當無事啦

之前有個巴打寫左一個website叫慢得樂，可以匿名同人傾計

可能啱你